{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023061959053/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "나일론 오버핏 셔링 팬츠 - 라벤더"
    },
    "text": "8 secondsブランドの商品番号FW23のナイロンパラスーツパンツはゆったりとしたフィット感が目立ち、ウエスト部分と裾のストリングでシルエットを調節することができます。 さわやかな色はルックにポイントを与えることができ、同じシルエットの他の商品番号である353621MQ2Yとは異なる素材で製作されています。 表地はナイロン100%で、洗濯時に服を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯方法は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯しないように注意し、洗剤が残らないように十分に洗濯しなければなりません。 ネックレスやファスナーなどの装飾は軽く手洗いする必要があり、機械洗濯による製品損失は保護されません。 また、ヘッドと盲目を避けなければならず、金属部材と首を少しでも摩擦しないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際は製品が多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品番号FW23のナイロンパラスーツパンツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "ゆったりとしたフィット感が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ウエスト部分と裾のストリングでシルエットを調節することはできますか？",
            "answer": "はい、ウエスト部分と裾のストリングでシルエットを調節することができます。"
        },
        {
            "question": "他の商品番号353621MQ2Yとの違いは何ですか？",
            "answer": "353621MQ2Yとは異なる素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は？",
            "answer": "服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意し、洗剤が残らないように十分に洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ネックレスやファスナーなどの装飾は機械洗濯で洗っても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、ネックレスやファスナーなどの装飾は軽く手洗いする必要があります。機械洗濯による製品損失は保護されません。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "金属部材と首を少しでも摩擦しないように注意する必要があります。水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツは白系の製品に色移りする恐れはありますか？",
            "answer": "はい、着用の際は白系の製品に色移りする恐れがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "洗濯後にこのパンツは収縮することがありますか？",
            "answer": "はい、水洗いの際は製品が多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "強い日差しや照明によってこのパンツは変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 494
    }
}